仲有on9仔覺得「光復香港，時代革命」唔等於「香港獨立」

幾時先肯放下包袱，夠膽講「香港獨立，唯一出路」？

真 香港獨立

大家咁認同梁天琦，請認同埋佢支持香港獨立嘅理念

啲人肯講「五大訴求」，唔肯講「香港獨立」，我望唔透

呢個post啲人見到光時，但立刻同港獨割蓆

［感謝祭］ 有英國議員著咗港獨teeeeee